俾男仔攬住係想有安全感？

有無絲打有時好渴望俾男仔攬住嘅感覺架？俾佢攬住可以咩都唔洗諗

你係張被竇入面包住都好有安全感 其實差唔多

傻閪先會咁覺得

條仔有樓就係

好舒服

如果條仔左手攬住你 右手whatsapp flirt緊女都唔會有安全感啦

想攬絲打

好鐘意攬住男朋友同畀男朋友攬住

我都想有人攬下我